入嚟講下自己點解想停用social media

自己唔開心 點解要扮開心
自己唔開心 點解要見到人地開心

我覺得自己已經越陷越深 見到人地好開心咁玩就乞我憎 點解無地咁開心 點解得我咁想死

日日睇住其他人啲動態
但對方又同自己冇交集
何必投放時間落人地嘅生活到

依家有少少開social media恐懼症有啲人塑造到自己生活好輕鬆、成功、完美，但現實生活根本唔係嗰回事。一路睇一路提點自己呢點，如果唔係有時睇到有啲自卑反而唔知點解上到連登又好似好多同路人

唔想睇到
自己發夢既時候
班友仲係吃喝玩樂

冇停用

自己d野唔想唱通街所以冇update
但係照上去睇人地d post同傾計

鏟左個app囉

做咩咁唔開心

巴打因咩事唔開心？ 可以講出黎，一齊分擔下

其實好多人po相都唔係真正開心

Aggressive

Agger

因為無生活

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

兩年前已停用social media 理由同你差唔多 曾經既我都包裝得好好 睇得太多發覺所有野都好虛偽好機心

Social media都可以講唔開心

不過唔會有人理
好想唔再上但自己忍唔到
總係幾個鐘睇一次

因為唔想俾d公司起底

我會直接Unfollow佢

見人成日貼到enjoy life
又去旅行 又fine dining
好似唔洗錢咁

認識的人唔post 野，
得堆無謂個post 食買玩得來沒營養的圖文，
無聊

唔計呢三個月，我覺得資訊泛濫係主因，好多有用嘅嘢冇辦法消化，有啲bookmark咗都唔會翻睇

停用snapchat係因為覺得grad左之後真係無嘢可以日日同人分享
我自己都唔鍾意收到人地一日三餐
何況我自己sd一日三餐俾人？
就算唔係一日三餐都好
sd嘢俾人
人地都唔係有心覆
佢地read完就算
我真係搵唔到意義嘅存在
仲有就係身邊嘅人緊張個火多過你同佢嘅relationship呢樣嘢我最睇唔過眼
我明白個火係象徵左一樣嘢
但唔係功高蓋主
為儲而儲囉
宜家我已經淡出sc一年
生活並無咩唔同
無唔慣
反而少左每日要分享嘅壓力